你地明明示威者多過狗，人地一衝你地四散，走得唔快個班比人捉

反擊都可以啦，走黎做乜